裝還裝，裝Maple Tree唔好裝又一城

又一城係香港少數仍然好好行嘅商場

Maple Tree喺 office lobby 上三字樓

我仲要理你好唔好行，你懵撚咗？

Office lift lobby喺溜冰場斜對面、戲院隔離

放心，將會日日有狗守門口

又一城唔係靠office賺錢

唔好戇鳩啦
開曬職員通道又搵個光頭撚樣出嚟遊花園
幫佢改裝做全港最大型開放式商場啦
成個商場都係玻璃